【新大白象】一齊規劃 明日元朗

燒村呢家野咁暴力
留返俾香討同BK啦

連登一向都係建設香港嘅動力
明日元朗嘅規劃
大家有份

元朗圍村啲
電網水管煤氣喉天線
全部都咁外露
一齊幫佢執執佢

宜家公開招標一單破天荒高技術要求嘅水管工程

有相熟嘅水喉佬請pm
射射

水喉請pm

水喉佬pm

我無嘢講

你地知唔知尋日好多淺藍甚至深藍屯元天居民好驚返屋企?

廢青係時候為香港社區做返啲實事

請參考由高志森導演拍嘅富貴黃金屋

Push

牛屎佬用化糞池搞唔到，但係你話黑社會收入來源嘅雞竇，賓館，麻雀館，酒吧，骨場就可以搞搞定期檢查電力水喉，媒氣

你果個應該要掘地

煤氣喉!!

修正工程細節

冇人識整水喉咩

南邊圍 應該用淡水沖廁

學術性討論可能性🙆🏻‍♂️
技術上好難駁埋一齊

推

連登半晝就有幾球
錢唔駛擔心

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

招熟手水喉佬呀

掘到一半都比人辟左幾錄

塞撚左佢糞池

無野講 我屌

唔掘都俾人斬架啦屌

佢地中意玩屎玩尿嘛
唔爭在食埋飲埋啦

pm 呀

水喉佬係邊呀

技術上有難度。因為好多牛屎屋都淡水沖廁，屎筒直落去渠，好難駁錯。

水喉佬！

唔搞水喉搞電搞煤氣
一齊共往
明日元朗

電同煤氣二選一，一齊搞會RIP電腦大爆炸

fine for me

Input—>屎水？

你無理解錯

呢個係一個更醒目的方法
推

哇…呢下堅毒，但好有創意

【新大白象】一齊規劃 明日元朗

上網線，電線，煤氣，食水，如果溝埋一齊會有咩化學反應，好想知，純學術研究。